
Есть вопросы, но почему-то нету ответов,
Зачем снимать так много фильмов о конце света?
Куча бреда, отрастить дрэды и бояться 2012-ого,
Пацы, планета продолжает вращаться.
Космические станции бороздят просторы вселенной,­
В поисках других цивилизаций,
Они существуют где-нибудь несомненно,
Были даже случаи, нам предоставлялись доказательства.
Пиздец прокрался — это начало конца,
Пятна на солнце, страх в лицах, пришла пора прощаться.
Я обещаю, всё будет заебца,
Как только наши власти начнут заниматься этим государством.
Сколько людей — ровно столько мнений,
В голове так много идей, а на деле так мало времени.
За штурвалом злодеи, а в трюмах лежат гении.
Тут туши везде, ты уж лучше плыви по течению,
Оставайся в тени, заработай побольше денег
И вали от сюда побыстрее в космос или подземелье,
Точнее в бомбоубежище и о чём я вообще?
Езжай в Ижевск и возьми ящик калашей.
Кстати, зачем производить оружие?
Мы же все вроде дружим, оно абсолютно не нужно!
Зато в пробке на МКАДе из авто может выйти дядя,
Всадит в кого-нибудь пару пуль и даже не сядет.
Это в поряде, его никогда не закроют,
И глядя в зеркало заднего вида он меняет обойму.
По-моему, меньше проблем не станет от этих заседаний
Их просто поменяли местами.
Упало здание, печально, люди спали,
По-любому Аль-Каида, на экране инопланетяне.
Нас травят и стравливают, давят без палева,
А мы лыбу тянем, вспоминаем и хвалим Сталина.
Нормально, нам не привыкать,­
Пусть он подкрался незаметно, видно было его издалека.
Ладно, пока, я надеюсь до скорой встречи,
Россия, Москва, Замоскворечье, мы делаем рэпчик.
Всё в поряде, будьте аккуратней,
Соблюдайте правила и не надо переживать,
Но послушайте, при нужном раскладе
Старый приятель достанет пушку, направит на вас и будет стрелять.
Попробуйте начать с самих себя,
Всегда найдется лопата, чтобы закопать любого.
Если захотите что-то поменять,
Сделайте самое скромное: отнеситесь к миру по новому.
Послушайте, люди! Все напуганы до жути,
Но вас обманули, конца света не будет.
У каждого что-то бьется слева в груди,
Оно не станет пиздить, скажет куда идти.
Не вздумайте ничего бояться,
Сценарий написан давным давно, кино продолжает сниматься.
И если нам повезло стать свидетелями финала,
Я поздравляю всех, это уже не мало!
Умоляю прекратите, если что-то и должно произойти,­
Вы не сможете предотвратить это
И чем на митинги ходить, пытаться что-то донести,
Свет выключите и послушайте что внутри.
Зачем валить всё на президента и правительство?
Известны ответы на вопросы, которых боитесь так.
Смеритесь, а, всё заебись, ведь, да,
Рано или поздно, всё канет в лета, раз и навсегда.
Но за всем наблюдает Он, внимательный.
Все мы потом хотим в его саду погулять.
Он и так всё знает, бесполезно врать ему,
Но можно представить, что счёт ещё по нулям.
Всё в поряде, будьте аккуратней,
Соблюдайте правила и не надо переживать,
Но послушайте, при нужном раскладе
Старый приятель достанет пушку, направит на вас и будет стрелять.
Попробуйте начать с самих себя,
Всегда найдется лопата, чтобы закопать любого.
Если захотите что-то поменять,
Сделайте самое скромное: отнеситесь к миру по новому.
